{
  "NFT Claim": "NFT 认领",
  "Claim your exclusive NFT now": "立即认领您的专属 NFT",
  "Exclusive NFT": "专属 NFT",
  "Limited Edition NFT Collection": "限量版 NFT 系列",
  "Claim NFT": "认领 NFT",
  "Price": "价格：{{amount}}",
  "Connect Wallet": "连接钱包",
  "Switch to BSC": "切换到 BSC",
  "Total Supply": "总供应量",
  "Available": "剩余数量",
  "Please connect your wallet to claim": "请连接钱包以认领",
  "Your Referral Link": "您的推荐链接",
  "Copy": "复制",
  "Whitelist Registration": "白名单注册",
  "Join the whitelist to be eligible for the NFT claim": "加入白名单以获得NFT认领资格",
  "Join Whitelist": "加入白名单",
  "You are on the whitelist": "您已在白名单中",
  "Please wait for the next phase": "请等待下一阶段",
  "Whitelist Benefits": "白名单权益",
  "Priority access to NFT claim": "NFT认领优先权",
  "Special rewards for early supporters": "早期支持者特别奖励",
  "Exclusive community access": "专属社区访问权",
  "Whitelist Status": "白名单状态",
  "Your Position": "您的位置",
  "Not in whitelist": "未在白名单中",
  "Total waiting": "总等待人数",
  "Recent Entries": "最近加入",
  "Status Information": "状态信息",
  "Whitelist spots are limited": "白名单名额有限",
  "Position is determined by join time": "位置由加入时间决定",
  "You will be notified when approved": "审核通过后将收到通知",
  "waiting": "等待中",
  "approved": "已批准",
  "Back to Home": "返回首页",
  "View Whitelist Status": "查看白名单状态",
  "Hide Details": "隐藏详情",
  "Show Details": "显示详情",
  "You are whitelisted": "您已在白名单中",
  "Show Status": "显示状态",
  "Hide Status": "隐藏状态",
  "Joining...": "加入中...",
  "Claim starts in": "认领开始倒计时",
  "hours": "小时",
  "minutes": "分钟",
  "Get ready to claim your NFT!": "准备认领您的NFT！",
  "Loading whitelist status...": "加载白名单状态...",
  "Successfully added to whitelist!": "成功加入白名单！",
  "Failed to add to whitelist": "加入白名单失败",
  "Already Whitelisted": "已在白名单中",
  "Not Whitelisted": "未在白名单中",
  "Approved": "已批准",
  "Waiting": "等待中",
  "No Referrer": "无推荐人",
  "Total Waiting": "总等待人数",
  "Your Referrals": "您的推荐",
  "Referred by": "推荐人",
  "Close": "关闭",
  "NFT claimed successfully!": "NFT 认领成功！",
  "Failed to claim NFT": "NFT 认领失败",
  "Get NFT": "获取 NFT",
  "Processing": "处理中...",
  "Transaction failed": "交易失败",
  "Transaction successful": "交易成功"
} 